毒撚青山道被捕 或將終身監禁

深水埗警區特別職務隊根據線報及經深入調查後，昨（3日）晚約11時進行打擊毒品行動，突擊搜查長沙灣青山道296號一單位。行動中，警員在單位內檢獲約22克懷疑「冰」毒、約15克懷疑海洛英、約3克懷疑可卡因及一批毒品包裝工具，毒品總值約3萬2千港元。單位內一名54歲姓李本地男子涉嫌「販毒」被捕，現正被扣留調查。

警方重申，販毒屬嚴重罪行，根據香港法例第134章《危險藥物條例》，一經定罪，最高可判處罰款5百萬港元及終身監禁，市民切勿以身試法。

04月04日

兒童節

4個低置仔報到